武漢肺炎，一宗死亡個案

武漢市衛健委通報不明原因病毒性肺炎情況，指出在病原體初步判定為新型冠狀病毒之後，初步診斷有41宗病例，其中一宗死亡，兩宗已出院、7宗重症，其餘患者病情穩定；所有密切接觸者共739人，其中419人為醫務人員，已接受醫學觀察，沒有發現相關病例。

衛健委又說，自本月3日以來，未發現新病例，目前未發現醫務人員感染，未發現明確的人傳人證據，武漢市將繼續加強治療患者、進行流行病學調查。

衛健委指出，調查發現患者主要為武漢市華南海鮮批發市場的經營及採購人員，本月1日已對市場採取休市措施，並對全市公共場所，特別是農貿市場，進一步加強疾控指導和環境衛生管理。

出街仲係無咩人戴口罩

公佈死一個

Btw 大家一定要戴口罩呀

即係起碼死左100人以上

嘻嘻

第一宗拖唔到賴唔到嘅死亡個案！

抗爭已經講緊一星期一次大型活動, 香港人如果繼續用藉口唔出可以跪到2047！

沒事兒

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務